[季經]2018年春番銷量

2018年4月新番首卷光碟銷量(2018年6月26日時點)
第 1 位：GGO 外傳 4475 張
第 2 位：藍海少女第二季 2325 張
第 3 位：美男高中地球防衛部 Happy Kiss 1135 張
第 4 位：Caligula 422 張

將於本週發售的2018年4月新番

P5A
漫畫女孩
極道超女
命運石之門 0
多田君不戀愛
宇宙戰艦提拉米斯上卷
蒼天之拳 REGENESIS
東京喰種 re
最終休止符
3D 彼女
冷然之天秤
魔法少女網站
罪人與龍共舞

我蓮世界第一

希望Sg0破萬

我想破處

P5A
利申一集棄，準備跳住劇情打埋2周目白金隻驚

我黎明大膽預測賽馬娘最好賣

而家堆BD冇正特典真係揾鬼買

擅長捉弄人的高木同學 14億6652萬948日元
狗糧尾機到

有金剛晶就是好bd

第一卷有大馬士革鋼做特典送,
呢種鋼17世紀就失傳左打造既技術,
估唔到cy咁大手筆將呢啲文物做bd特典
今季又好似冇idol番,相信都冇咩邊套賣得過

一萬嘅1/3 都驚無

idol?除咗頭尾兩集邊度idol呀?

up mud
講緊今季冇咩idol番同賽馬娘係咪idol番有咩關係

打得丁多睇唔清，以為你話「好似冇其他idol番」

馬娘
ggo

navigated

前來推pist

1793 ペル
1608 銀
*381 多田
*335 ニル
*315 東京喰
*309 こみっく
-
6775 ペル
2638 シュタインズ
1593 銀
1435 こみっく
*875 ヒナ
*874 多田
*827 働く
*434 東京喰
*398 戦艦ティラ
*396 ラスト
*324 デビルズ
*306 魔法少女サイ
*271 ムーミン

垃圾死忠

業界玩完

P5

本來可以賣萬幾二萬隻既
比A1撚走左一半

今季好差

又唔係咁講
當年p4三萬幾都係a1打番黎
take and give

居然係p5

P4A是AIC ASTA吧
P4A Golden套垃圾先係A1

正常
日本P系列死忠不嬲多到喊
A1成功殺左一半死忠以上亦都係強

難講 BD愈黎愈少人買
死忠都係買特典同個盒姐
入面隻碟撚有人理

剩低既

7/3 かくりよ、魔法俺
7/4 銀英伝
7/18 ウマ娘、鬼灯、ヒロアカ
7/25 フルメタ、HDD、よついろ、ルパン、バトラーズ、奴隷区
7/27 ゴールデンカムイ、メガロボクス
8/24 踏切時間
8/30 WIXOSS
8/31 あっくん
9/12 ヲタク恋
9/26 ロストソング、パンドーラ、ガンダムビルド
10/2 鬼太郎
10/10 ひそまそ

其實賣啲版權俾好似B乜春果啲播
可以賺番幾多？

搵人SD信去問下d代理
成套要幾錢

一定多過賣BD

西片太太咁好銷量快啲出第二季

搵唔番,bilibili當初開始買版權果陣,好似有價目表

有

版權費應該都係製作委員會食曬?
救唔到隻雞(動畫公司),d蛋都出唔到黎

成百幾萬一季
不過B站有fgo頂住, 依家蝕得起

比想像中平好多

真
都唔係好多隻bd

仲講bgo
睇下捱唔捱得過九周年壇野先啦

呢單就自己拎黎
我就唔信班友真係廢驚啦

咁賣得快d出第二季

me wrong
俾sony荼毒到

一個好IP嘅重要性遠遠凌駕質素
艦娘嗰陣已經上過一課

人民斃定日yen黎
屌你鹵味rmb同jpy都一鳩樣符號

人仔黎啦
點可能百幾萬yen賣成套野版權

就算5ch
P5即討人流都遠遠少過ditf/sg
證明動畫真係差到唔想討論
不過死忠依然買🤦‍♂️

其實無咩好講 好似隻game既壓縮版咁 潛入變晒powerpoint

都未必
好似p4a就做得好好多
睇得出個監督真係有心揀料整好p4a

買多隻驚送比人都好過課比垃圾a1

真
其實sg0都係買隻game好過
雖然老實黎講s;g0動畫整得係好過p5/fullmetal果D

不過志倉今次真係抵啦
一早講佢諗住食死一隻過世遲早出事

sg0動畫同遊戲分別大唔大
唔大就慳番d時間算

我剩係玩左個頭
即係大概見到AI助手多D
不過睇D人講就應該分別唔細。。。

今天A-1 Pictures公佈了2017財政年度的最終決算，A-1於2017財政年度的純利潤下滑55% 至1億900萬日元，這已經是A-1連續兩個財政年度純利潤下滑

在2017財政年度期間，A-1製作播出的動畫有《偶像大師Side M》、《不起眼女主角培育法》第2期、《Fate/Apocrypha》、《碧藍幻想》、《Darling in the FranXX》、《調教咖啡廳》、《皇帝聖印戰記》、《情色漫畫老師》、刀劍神域劇場版等多套作品

2018年後半年，A-1將推出的動畫有刀劍神域UW篇、逆轉裁判第二季，還有BL改編的《我讓最想被擁抱的男人給威脅了》等 ，但願2019年A-1的財報決算公告中純利潤別下滑到1億日元以下

sao起碼玩半年 你同我定

咁都正常都係人仔嘅
不過當一卷賣1000蚊人仔
100萬都包左佢1000張bd
仲要有d係合資

不過啲資料4年前 個陣都未推承包同大會員
而家應該無咁坎坷

no咁。。。

sao uw同第二季賣得差唔多都算大勝利
而家bd個市咁差 不過估唔到sao劇場版咁收得都救唔到全家

P5A1

劇場版唔燒錢架咩

睇邊套啦
a1整心底話嗰d我覺得燒極有限

燒既唔係錢
係畫師生命

當佢所有成本燒票房三份二錢 都有十幾億係返度

有錢就整劇場版
Konosuba都係

sg

志倉成手好牌打成咁

sao 穩賺

逆轉capcom貼錢做

垃圾堆aniplex 可憐班血汗員工

*721 銀河
*528 かくりよ
-
3703 銀河
*461 かくりよ

rub。。。

更新版

■2018年春アニメ1巻売上

9,113 ペルソナ5
4,473 GGO
4,424 銀河英雄伝説
2,782 シュタインズ・ゲート ゼロ
2,325 あまんちゅ2期
1,744 こみっくがーるず
1,255 多田くんは恋をしない
1,135 美男高校地球防衛部 HAPPY KISS!
1,024 ヒナまつり
*,989 かくりよの飯
*,749 グール3期
*,500 宇宙戦艦ティラミス
*,470 ニル・アドミラリ
*,456 魔法少女サイト
*,453 デビルズライン
*,396 ラストピリオド
*,213 されど罪人は竜と踊る
*,189 蒼天の拳
*,*92 3D彼女
*,*** 魔法少女 俺

可悲

而家剩低最有興趣知就25/7 full metal👀
18/7馬娘就睇下係咪真係咁勁

連季度最大IP之一的GGO都係得四千幾
銀英有四千幾都唔知笑定喊好

FMP死硬啦
制作質素低門檻又高
雖然對我嚟講未必真係咁差

而家好多二期大ip都跌
例如之前既巨人
而近期hit既好似p5就明知係屎都食

1. 上一季10幾年前
2. 之前有3季唔睇跟唔到劇情

冇乜印象有同佢啲條件類似既
愈來愈想知了。。。

Fafner囉，唔睇無印同HAE根本唔知EXODUS玩咩，但係卷均都好似五六千
當然HAE至EXODUS個空窗期無FMP動畫咁耐，但FMP有小說同漫畫你補，Fafner無

但係fafner動畫好似話質素幾好

馬娘幾時出貨
踐踏動畫業界

7/18 ウマ娘

一套親生仔待遇一套r資源都r唔到(我到而家都覺得係冇資源唔係冇心做)，冇乜可比性可言
但我反而想知大和號銀英之類重製點解可以咁有錢但FMP續作可以窮到咁

印象最深係成日總編集

大和號國民級別作品，邊個敢唔比
銀英響日本個地位都係神級
而且更重要是兩套可以用戲院鑿你一筆

魔法少女 我

0套?

*,424 魔法少女俺

通常係有左數據但啲人未攞到就***

機人番重點唔係模型銷量咩，邊個記得鐵血賣幾多

Fafner有幾多玩具賣 近年都係出得幾隻蘿蔔魂

質素係極好，越出越靚
無印(普通)>HAE(出奇地幾好)>EXODUS(高質，有幾集神回)
下年又有續集啦

第二季
一共 9 卷
BD 5079
DVD 632
------------------------
賣碟作為指標都係因為日本個媒體(書+碟) POS 嚴謹
至於模型銷量有冇公信統計。。。

鐵血 s2 bd 銷量 五千幾

1999 jp 同amazon 都有一年模型銷量統計

魔法使的新娘勁咁多

mag garden賣書都係自家錢
唔贏就奇

都要動畫化左先會爆升

*1945 僕の
**725 鬼灯
-
15596 ウマ娘
*1820 僕の
*1430 鬼灯

馬娘數字剩係BD
不過好似剩係BD送SSR?🤔

9估馬娘DVD銷量唔會太多🤔
BD萬五雖然已經係呢季最勁
但都係比啲人預計既少左好多。。。

而家就等睇埋隻fullmetal👀

■2018年春アニメ1巻売上

15,596 ウマ娘
9,367 ペルソナ5
5,660 GGO
4,743 銀英伝
3,765 ヒロアカ3期
2,782 シュタインズ・ゲート ゼロ
2,325 あまんちゅ2期
2,155 鬼灯の冷徹3期
1,744 こみっくがーるず
1,255 多田くんは恋をしない
1,135 美男高校地球防衛部 HAPPY KISS!
1,024 ヒナまつり
*,989 かくりよの飯
*,749 グール3期
*,500 宇宙戦艦ティラミス
*,470 ニル・アドミラリ
*,456 魔法少女サイト
*,424 魔法少女 俺
*,396 ラストピリオド
*,213 されど罪人は竜と踊る
*,189 蒼天の拳
*,129 デビルズライン
*,*92 3D彼女

■残りの春アニメ発売日
7/25 フルメタ、HDD、よついろ、ルパン、バトラーズ、奴隷区
7/27 ゴールデンカムイ、メガロボクス
8/24 踏切時間
8/30 WIXOSS
8/31 あっくん
9/12 ヲタク恋
9/26 ロストソング、パンドーラ、ガンダムビルド
10/2 鬼太郎
10/10 ひそまそ

FMP預測6XXX係咩玩法

原來都跟左唔少嘢

其實豪華box黎講呢個都已經算係標準配置

ho橙
GBF嘅一半都冇
Cygame

馬娘唔賣DVD的

馬娘既極限已經到左

GGO 蓮

有冇機有第二季

馬娘12000yen
gbf 6000yen
比唔起咁貴買粒鋼

希望lost song賣到多少少

以為GGO唔過萬都有八千

哩套真心覺得好睇

搞唔掂 好似得2百幾

netflix出錢 bd wfc

咁銷量都係一個指標 我估都冇下一季 個劇本佬好似仲諗左好多

(離題)原來coco 日本叫Remember Me

勵志故事
拳打國家隊

■2018年春アニメ1巻売上

17,046 ウマ娘 プリティーダービー
*9,367 ペルソナ5
*5,660 GGO
*4,743 銀河英雄伝説
*3,964 HDD4期
*3,765 ヒーローアカデミア3期
*3,760 ゴールデンカムイ
*3,610 フルメタル・パニック4期
*2,782 シュタインズ・ゲート ゼロ
*2,325 あまんちゅ2期
*2,155 鬼灯の冷徹3期
*2,128 ルパン三世
*1,744 こみっくがーるず
*1,255 多田くんは恋をしない
*1,194 鹿楓堂
*1,135 美男高校地球防衛部 HAPPY KISS!
*1,024 ヒナまつり
**,989 かくりよの宿飯
**,749 グール3期
**,500 宇宙戦艦ティラミス
**,470 ニル・アドミラリ
**,456 魔法少女サイト
**,453 デビルズライン
**,424 魔法少女 俺
**,397 メガロボクス
**,396 ラストピリオド
**,213 されど罪人は竜と踊る
**,189 蒼天の拳
**,*92 3D彼女

各位売上厨可以將注意力放係夏番了🤗